希望可以做野公平啲

希望可以做野公平啲前話事人俾人查
就嚟走嘅話事人記得都要查[black] [/black]

Sorry for 1999